做TA真心慘過做狗

太多教畜當道
一班垃圾長約唔識教書既教畜唔炒
炒班有能力既TA

仲要比人針對

你俾人炒

真心見到好多有心有能力既老師因爲唔同原因走
但個班教畜就霸住晒教席
長約又不可一世個d死全家

我緊係吾係係基中做緊TA啦

靠關係先好入
我地學校都好似有兩個靠關係入左黎
一個教英文一個好似ied出黎教bafs

入基道教咪得

言行不一多的是
憎你就憎你

唔靠關係邊有教席